[永續基迪奶]祖雲達斯球迷區(23)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
16 Carlo Pinsoglio
19 Mattia Perin

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
13 Mattia Caldara
15 Andrea Barzagli
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
37 Leonardo Spinazzola

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Claudio Marchisio
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
27 Stefano Sturaro
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
9 Gonzalo Higuain
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
17 Mario Mandzukic
33 Federico Bernardeschi
Juan Cuadrado
Moise Kean
Marko Pjaca

你班友仔為左唔開post死都唔肯1001

屌 cron大曬咩
搶7

等你開

Meanwhile, Milinkovic-Savic hinted at a Lazio exit earlier this month, suggesting that a move to Turin could be high on his list.

"Every day I see a different team interested, it’s a stimulus," he said

"Juventus is a great team, at the top in Italy. My brother also lives in Turin, the family is important to me.

"To the Lazio fans I would like to say that I’ve had three wonderful years, in any case, they will remain in my heart.

"Now I will head back to see if I will stay or leave. Italy or abroad? I’ll think about it in a few days."

普巴無得回家就快手轟落 SMS 度啦

BREAKING: Leonardo have contacted Juventus director Beppe Marotta for Higuain, according to Sky

JayRodriguez • 10h
@sistoney67
Those links to Pjanic and @ManCity are not based on any concrete desire to sign him from City's part. Situation as it was. Pep prepared to go into new season with what he has. The 'number six' position was the one he wanted someone for but has options from within.

Intermediaries from Milan have contacted Higuain’s brother-agent, Nicholas, offering him a four-year contract worth €4.5M/year. This is still far from what Gonzalo earns at Juve (€7.5M) but the basis for a deal has been laid, counting on his willingness to join [GdS]

減薪3m去隊無歐聯打嘅爭前六球隊？

宜家傳到 Rugani 單 deal 好似撻撻地

好事黎

到價先賣
熱身賽想睇下佢搭卡達拉

意粉嘅將來

Matri

真既話比真歷應該走人

仲貴過狐仙歷，但狐仙歷都叫有用

狐仙好洗好用，個陣幾鍾意佢
Matri 有時後備出黎都交到貨既

Alfredo Pedulla | #Chelsea have already submitted an offer of more than €50m and close to €55m to Juventus for Daniele Rugani. #CFC

車區見到
如果真嘅究竟馬總猶豫緊乜

44M-49M 磅
係咪要車仔食埋西瓜先賣呀

打包 老實講呢個價真係要放

其實魯加尼有個珍貴嘅球會青訓身份
唔賣得

有錯請插

係咪應該計empoli呢？
我記得好似係廿一歲以下打左三年先計青訓
佢買完翻黎就一直借俾人用，其實計唔計
不過我覺得都係考慮因素黎
意甲規定home growth要有八個，其中四個要係青訓
宜家隊波a隊total 11個意大利人，b15應該玩埋今季就退，馬神唔知仲可以頂幾耐，屎仔就直頭唔想要，c3又開始老
而目前有潛質嘅意大利後衞又唔多，放左之後入唔入得翻應該係馬總猶豫嘅地方

Lm

唔識計
巢WIKI o既話
2012-13
2015-16
應該得兩年

但fm話我知 佢同馬神 都有個青訓身份
再落就要填 盧卡馬朗尼 同一件幼幼填數

賣左o既話 真係有錢都買唔番
要自己親手做過件

今次個post名好呀

意甲算青訓 但係按照歐聯報名規則就唔算青訓 唔夠3年

呢幾年歐聯報名嘅青訓都係Marchisio,第三門將 然後就要用幼齒湊數

其實歐聯註冊球員 list a
一樣係4+4
點解魯加尼意甲計青訓 歐聯唔計

可以睇下呢篇

歐聯註冊最有價值嘅club trained要喺隊內三年,外借唔計數 年年都係報Marchisio+三門+幻齒
而association trained隊裡面就大把

CRUCIAL NOTE: This is of particular importance. As per the official Lega Serie A website, the club trained players currently in our squad are Claudio Marchisio, Paolo De Ceglie and Daniele Rugani. This means that there is a difference between the UEFA and Lega Serie A rules regarding player registration. Rugani spent the 2012-13 season as a part of our youth squad, and then he was co-owned by the two clubs, but played for Empoli from July 2013 to January 2015. We signed him outright in January 2015, and kept him at Empoli on loan until the summer of 2015. I am not sure if the 2015-16 season he spent here in Turin counts towards his club trained status, as his birthday is in July, before the official season begins. There is hence a massive question mark here regarding the threshold for your 21st year and being considered club trained, and the registration of the player. Rugani is not considered club trained for UEFA competitions.

原來真係 意甲計球會青訓 歐聯唔計 但又無原因

以前意甲剩係要求association trained 不過上季開始意甲已經唔同玩法,跟歐聯果套4+4

如果真係出到50m計咩都放啦 意大利未來希望又好青訓又好，都係後備中堅炸喎，留係度屌帥又唔係諗住比佢上位

footballitalia
‏

@footballitalia
2h2 hours ago
More
It is reported that #Juventus are considering a move for #AtleticoMadrid defender Stefan Savic... …

但馬體會啲人個個唔肯走

後備幻覺黎

footballitalia
‏

@footballitalia
1h1 hour ago
More
Premium Sport reports #Juventus are open to selling Miralem Pjanic, and they’d look to replace him with Sergej Milinkovic-Savic. … #MCFC #FCB #PSG #CFC

係就快

馬總：今個夏天已買晒人，係時候賣埋人就開季，sms？不了，嘻嘻

咁好j

明明賣比真歷係俾史仔上位
大家諗多咗

史仔係咪傷左，美國都無份去嘅？

Sms 70m就買 貴過真係咪搞，冇吹到1億咁撚勁

比真歷如果同sms同價，我寧願留前者
起碼做到中場節拍器，要長傳都準

Chelsea to make improved £45m bid for Juventus defender Rugani [Romeo Agresti]
呢個價位真心可以賣喇

Sturaro hasn't decided’
By Football Italia staff

Stefano Sturaro’s agent confirms Juventus have received offers from West Ham United and Leicester City but “he doesn’t have a preferred destination”.

It appears the Italian international will leave Turin this summer, but a deal isn’t expected to be completed in the coming days.

“In reality there’s not the air of an imminent sale,” Carlo Volpi told JuveNews.eu.

“There are several offers on Juve’s table to evaluate. Anything can happen in football, because there are in fact many offers.

“There’s not only the big clubs West Ham and Leicester, but at least four other clubs interested in my client, who doesn’t have a preferred destination.

“We’re just waiting for a decision by the Bianconeri.”

See the latest Serie A predictions and betting tips with

有最4間英超搵佢

李城 West Ham newcastle everton wolves

everton報價最低沒咩可能

有沒巴打幫佢揀 ?

prefer newcastle 應該係最好

青訓名單 填完馬神 就要填三條大茄湊數
馬朗尼 九成九唔會留底
貪o個45m? 不如賣卡達拉 賓尼迪亞

有人要就得

你prefer 邊隊好?

如果馬少冇傷可以係後面做發電機就好

C11 C7 D10
M14 P5
M8
S12 C3 C13 C20

吹水新聞都好信
今個夏天買到普巴/sms我改姓馬路達

抄一半先？

Paratici is in advanced negotiations with Bonucci’s agent for the return of Leo, who prefers to return to Juventus over going to PSG. (Sportitalia)

真係不了

行開 d啦屌

除非屌帥肯重用
否則無理由貪嗰個青訓位45m都唔放一個歐聯 depth chart 排第四嘅中堅
季尾屌帥有用返多咗佢
點評估佢大家都唔知
但去到呢個報價
留唔留我都幾肯定唔會係因為青訓嗰位
而係睇佢地點睇 Rugani 嘅前景

作客流出

佢應該計Empoli青訓？

黑色型啲

我又覺得係考慮因素
唔計pjaca同kean
一隊宜家有廿六個
如果意甲計rugani係青訓，加上三號龍同馬神
咁只需賣走兩個人就夠砌廿五人名單
如果賣走左rugani,將會少左一個青訓同要多買一個中堅cover，此消彼長就要兩個新仔填數，計埋rugani將要賣走四個宜家陣容嘅人先夠砌
而做到即戰力嘅就得翻廿三人
對整體實力好難完全無影響

反而我覺得幾靚

Cristiano Ronaldo might be a medical marvel, after tests at his new club Juventus showed the Portuguese superstar actually has the physical capacity of a 20-year-old.

The 33-year-old has just departed former club Real Madrid after almost a decade with Los Blancos and he more than cemented his place as a genuine legend at the La Liga giants after winning four Champions League trophies during his spell at the Bernabeu.

Usually, players in their early-to-mid thirties tend to slow down and dip in performances but, if anything, Ronaldo appears to be getting stronger in his old age.

According to results filtered out from the medical department at the Juve Stadium, Ronaldo has body fat percentage of just 7% and his muscle mass is an incredible 50%

According to Spanish publication AS, the results Ronaldo turned in are usually found in elite players around the age of 20 – not 33.

呢d新聞到底有幾傻先會信

STURARO SUBJECT OF 'BIG' PL OFFERS

Stefano Sturaro's agent has been talking to the Italian press about the Juventus midfielder, with West Ham and Leicester reportedly keen on signing him.

Gazetta Dello Sport reports the 25-year-old midfielder is valued at around £17.9m, and that both English clubs have made 'big offers' for him.

李城英超冠軍，仲想點

快d躝

宜家馬總係咁收 offer
但又無聲氣放唔放

羅馬真係慘，比人截糊
不過佢地買咁多人做乜

翼

要打歐聯掛

喊出黎 巴狗

佢地如果買埋應該有隻翼

Here are the details from today's Gazzetta on the whole Bonucci situation that everyone has been asking about, the unreleased details that will be said in the coming hours...
Gazzetta say that since January, Bonucci started thinking about going back to Juventus, and now these past few days he's been letting it know that he's ready to return & play under Allegri again.
A few weeks ago when Milan & Juve met for Higuain, the idea of Bonucci came up & this is a swap deal that "could really happen".
Milan want €35m for Bonucci, Juventus want €60m for Higuain. They could make something work.
One of the problems could be Bonucci's salary which is €7.5m a year but goes up to €10m with bonuses included which could be an issue for Juventus. "either way Bonucci is up for returning to Juve"

📰 This is all via Gazzetta that people will start posting in a few hours via

吹口咁吹

咪撚返嚟

做人哋隊長咪幾好 又有得重返歐洲賽事

賣魯根尼 希古恩 再入邦路斯 可能要咁清 希古恩

60M 希古恩我寧願賣俾車仔

其實留住魯加尼
先多一個走盞位 去簽其他人
最幣歐聯唔計佢係青訓
過兩年馬神過美職搵食
就要填魯加尼+三條大茄

唔賣人 就 21+馬神+魯加尼+兩條大茄
賣人 過幾年 21+四條大茄

就算借人出去回收 回購 都可能名額問題 變得無意思（文達高拿 比扎卡呢啲）

一個上到一線隊 有用嘅青訓 幾耐先造到一個出黎
魯加尼個名未來三五七都會填佢落去 唔應該咁短視要嗰45m 影響嘅唔止今季
等錢洗 有其他人可賣

除非馬總眼光超神 未來一兩年唔憂青訓上位 係就好

不明不白咁計祖仔

唔係個青訓名額嘅話 以馬總性格一早賣左魯加尼 維度都只係40m

真
係紅黑可以做大佬，人工又高，唔好返黎啦

同價一定放出國

邦路斯回巢祖記：有多家消息源均指邦路斯正醞釀回歸祖雲達斯，包括Goal Italia名記者Romeo Agresti、Sportitalia及〈米蘭體育報〉。

魯加尼上車在即：Romeo Agresti同時報導，車路士願意滿足祖雲達斯的要求，以4500萬鎊收購中堅魯加尼。在本月初車路士開始接洽祖雲達斯，但當時前者只開出3600萬鎊報價，距離後者要求不少。

呢兩單Romeo Agresti都有講，感覺賣Rugani會變左入返邦膠

我覺得睇下希古恩想去邊好d
始終佢打呢兩年都盡心盡力
球員又唔係一件貨，如果佢真係想留意大利
而個價又差唔多，真係無理由阻佢
只要唔好鏟草，佢揀去邊都會祝福佢

驟眼睇似皇馬

膠邦重鎊怪黎 送斜恩過去算啦

之前車仔係報36m 磅
宜家升到45m 磅
即係50m euro
呢個價我覺得馬總一定放
只係高甸單嘢撻咗搵緊替補

馬斜眼放人唔斬眼

情感上唔想佢返黎
唔明點解佢要剷草
但實力佢係勁嘅

同意，但唔單止影響將來
淨係今季已經有影響
本身三個青訓，只需要賣兩個就夠砌廿五人
如果賣魯加尼，喺b15老，c3，b4易傷嘅情況下
無理由唔買翻個咁上下黎頂佢
但少左個青訓，同時又要補番個中堅
計埋魯加尼來來回回要賣四個人先夠數
姐係除左希古恩，屎仔，仲要賣多個
宜家買個中堅，最少都20m
姐係賺得25 m，但即戰力由廿四個變到得番廿三個
下年仲要三線作戰衝歐聯
呢25m係咪真係咁抵，我真係有保留

BREAKING NEWS! 🚨🚨🚨

Juventus and Milan contacted for Gonzalo Higuain and Leo Bonucci, new contacts incoming hours. (Romeo Agresti)

我可以唔反老師
前題係班球員同屌帥無問題

笑左 唔知傻邦番到黎會點

特別係屌帥

我知巴大叔同C3一直同佢再見亦是朋友
C3今年渡假都約埋佢
係唔知戴巴拿點諗

我係唔想希古恩過AC

+1 好憎A米班人

睇下咩價 係馬總眼中老母都賣得
不過希望係佢地加錢啦 1換1真係on9

馬總:係時侯收割10號鳥

CHING一睇就知係祖迷

M子往死裡打

Alex Sandro has decided to remain at Juventus. In the coming season he'll discuss a renewal with Juventus.

希望唔好再延續上季既表現

一諗起佢走由達米安頂佢個位就

佢有心續約唔會hea踢瓜

續咗約賣高價啲囉，sick5sick ball ga
#Coutinho

我唔覺得佢 hea 踢
佢係個態沉到操唔返
受傷+世盃年急住攞表現
結果搞到仲衰

左閘出到50-60m
其實已經叫最 top 閘位價個 range
世盃都無得踢
叫到呢個價本身已經好神奇

5 sick呀師父，賣到幾多錢都冇用，買入既始終係達米安

有heart個艾沙姆又走左，希望如你所言今季操返起

FF : Marcelo
Real : Darmian

唔想西瓜恩走，呀朗同M子都三章幾唔會踢足一季，賣左西瓜一定入唔返咁高級數既中鋒，依家咁佢地三個輪換兩個位應該係最好。

另外魯尼加變bonucci還好啦，一憶簽朗都係想即食呢兩三年姐，何況轟又出到咁高價。高甸依家無可能但又想upgrade中堅既話都冇乜其他選擇，係爭在會唔會搞到更衣室往死裡打

有得揀我都唔想希古恩走
不過似要賣佢黎cover c朗條數
賣希古恩另一個隱憂係，賣左希古恩之後
我地隊波又係得翻兩個可以穩定入到波嘅人
m子雖然勤力，但入波真係唔多
touch wood c朗迪巴拿停賽或者傷左
其實都幾大獲

由斜恩UPGRADE做C朗
量無變 質變
有咩咁大獲

最大獲其實係中場
上年唔係基迪拉拍賓達古呢場閪波
主場輸三蛋
簽多多C朗都無用

所以賣比真歷 買普巴

學曼城，買多個迪布尼型打雙核
一個係佢地反面key波守轉攻

邦老師咪撚返黎 當自己屋企咩 想走就走 想返就返黎 躝

佢呢下已經燒左橋

干地過 AC 的話老師未必肯走
快手同車傾吓好過
沙利又想要佢車仔又俾得起錢

DLLM
如果係swap deal 1換1真係去意大利屌撚死馬總
同埋西瓜走左之後唔該入返個後備前鋒，靠朗加m子點頂全季

The maximum price that Juventus could buy Leonardo Bonucci for is at €36M.Meanwhile, Higuain is valued at €54M, correlated to the Juventus budget. [MN]

應該係 AC 加錢換

最好買普巴摩迪迪布鐵三角 中場一定勁

老師之前係歐聯決賽同M子嘈？
唔太記得

傳聞係丹尼爾艾維斯
不過個季傻邦同屌帥個關係都好僵

大衞雷斯仲好過老師

聯賽同球層反面罰被禁賽啊嘛
屌帥都比足面佢，個仔有事比佢休息唔洗踢
都唔知條友做乜

有無話關迪巴拉事
迪巴拉人工高過哂佢地

DLLM 話用卡達拉換
用佢黎換我真係寧願賣rugani

果陣傳佢歐聯決賽比bonucci 定Alves屌佢拎咗張黃牌就踢到成個女人咁，仲一巴車埋去啊嘛

🇮🇹 📺 | Di Marzio:

Bonucci's return to Juventus is not a fantasy but a concrete hypothesis. It was born out of the player's desire to return to Juve.

One thing is for certain: Bonucci wants to wear the Juventus shirt once again.
@IndianRegista

真係唔想佢返嚟，由佢係乞衣把啦，同埋佢真正實力要踢3中堅先突顯到，而家都係四後衛多，根本冇必要買佢，寧願用比卡達拉試下仲好

卡比路：邦路斯防守唔好

祖雲達斯守將邦路斯轉會AC米蘭之後沒有踢出身價，名帥卡比路說邦路斯其實防守能力不太好。
背負4200萬歐羅身價，不過邦路斯在AC米蘭的演出並不討好。

卡比路指出，邦路斯是因為祖記防守體系才踢得出色，一旦離開了，其實他並沒有外界想像中的實力。
相關

「如果邦路斯控球在腳，他是世界上最好的3位守將之一。不過他其實不懂得防守，留在祖記的3中堅陣式沒有問題，一旦轉踢4後衛陣式，他的問題便呈現出來了。」卡比路說。()

唔通你係連登卡比路

我想搞清楚係 AC 想換定真係馬總 offer 先

宜家似係 Caldara 經理人放風想佢走
祖記想留
佢去 AC 或多蒙特應該有正選
但係祖記...

呢樣無講錯佢喎
佢長處係長傳同高波
截擊包位都好一般
以前b15,c3都執唔少屎
打雙中堅要求嘅防守意識相對要更高
呢點benetia可能比佢更好
更何況宜家講緊拎卡達拿黎換，都痴撚線
幫人地砌埋意大利未來中堅組合丫
仲要上年佢走果筆數都未撚找哂，換換換，換佢老母就有份

認真唔想邦返黎，佢一到卡達拉就變第4中堅

季中已經出左一次事啦，同屌帥嘈搞到比球會罰禁賽

宜家啲 rumor 全部都話馬總想留佢
但 Caldara 經理人應該想搞清楚佢黎緊定位

卡達拉同盧根尼唔同係係阿特蘭大有長期上陣機會，又打過歐霸，所以我覺得佢絕對有能力係第三，甚至係第二中堅

cls

真心講傻邦剷草後大家情已盡
佢咁火爆，如果返到黎又唔忍得盞搞

我宜家係假設屌帥原諒咗佢
佢黎我唔會鍾意但為隊波都會支持佢
大前題係唔用 Caldara 換
用 Caldara 換就真係 WTF

其實簡簡單單
賣Q左斜恩60M 屎仔20M
再一野轟落沙域到咪係
洗乜同米蘭接貨

囧好正

屌你老母腦裝屎先會諗用西瓜換返隻25仔
要搵人填數賣西瓜我接受
但點解要食返隻水貨25仔？
仲話用rugani/caldara換
用b4換都有得諗下嘅

拎件屎仔去換啦屌你老母馬斜眼

我下星期落都靈
如果真係拎西瓜/rugani/caldara換件25嘅我幫大家去屌馬總老母

Mattia Caldara: "I'm not leaving Juventus, I am very happy at Juventus, I want to stay here." [Sky]

好波

就算真係要25邦返黎衝冠，我寧願用賓那迪亞換都唔想用卡達拉
再者唔覺得傻邦係必須

死都唔肯咪得 企硬d啦 球員都無話想走
最多唔要隻傻閪邦 而家係佢想番黎
我肯定屌帥唔想佢番黎

我冇睇過呢篇嘢，但當屌帥將3中堅改成4後衛佢明顯係多咗失位，所以佢返嚟單計實力都唔應該出佢，更莫講話呢個價同佢剷草

真係話黎就黎 話走就走咩 傻邦
希望屌帥叫停單野

所以唔洗太擔心 應該都係放走rugani算

宜家係 AC 企硬要 Caldara
但祖記嗰邊唔知願唔願意放
有啲料話 ok
有啲料話唔肯

過氣換未來 AC班人瞓醒未

雖然有施格拿呢個例子，但卡達拉都唔係好似會咁樣放走，但睇個勢馬總好想買個即食嘅中堅

估唔到傻邦想返黎, 若放RUGANI, SANDRO 留, 有埋傻邦條防線都幾正
不過你剷草喎

西瓜要走寧願佢去車仔都好過AC
達仔去AC對我哋影響冇咁大
而且 西瓜好似人球咁好慘

Milan is willing to sell Bonucci but want Caldara. Juventus have turned their nose, their priority is not to sell Caldara and sell Higuain. In the last few hours, Milan decided they'd not be willing to take Higuain, Elliot's will is to bet on a younger striker. [Sky]

最好係咁
其實講真我地都唔想放個穩定射手俾你

AC 搵摩拉達
希古恩過車
計劃通

睇睇下宜家個story似
車要賣左達子先肯買希古恩
Ac就似要賣左bonucci先有錢養達子
我地就因為想賣rugani同希古因，賣完又爭個中堅所以想接ac 貨

睇車嗰邊無話要賣達子填數
反而係因為 Rugani 單 deal 搞到宜家 loop 死哂

Seems Juventus were prepared to bring back Bonucci, but not at the expense of Caldara. They were prepared to exchange players like Higuain, Pjaca or Sturaro. [Di Marzio]

其實之前都有唔少新聞咁講過
不過唔係填數，只係唔想keep 3個前鋒
一開始車仔仲想拎達子直接交換希古恩tim

用史仔換我舉腳贊成老師回家

順順地史仔換+loan Pjaca1季 / +10m 換老師

其實我覺得點都要有3個前鋒，上年傷西瓜傷M子，有D場要打假9西波

我都覺有三個前鋒先穩陣
始終m子同c7都有啲年紀
上季都係得希古恩同迪巴拿入到20球以上
如果有咩依郁都幾麻煩
好似打巴塞果年咁落後想反攻都無人揀
有條件可以留埋希古恩當然係最好
不過我地睇落唔似可以keep到

🇮🇹 📰 |

Corsera & Corriere Torino:

Bonucci is willing to take a pay cut of €2m-€3m, to join Juventus. He earns close to €10m net at Milan and he's OK to receive €7m net at Juve. He has made a transfer request to Milan, to join Juventus. It is certain he wants to return.
@IndianRegista

彈出彈入，屌帥同佢會唔會面和心不和架

換屎仔過去 新加度素

用屎仔換我冇意見
最多搭多個迪奶俾你

Ruggero Bravo, a Turin restaurant owner & a very good friend of Bonucci & several Juventus players "Many fans consider Leo a traitor? There's a lot of ignorance in football, most people don't even know the true reasons behind Leo's departure: there were no problems with Allegri."

"The Juve directors contacted Bonucci months ago, towards the end of last season, to understand his intentions. Leo would come running, but the issue is his high salary (10m/year including bonuses). In the last months he moved back to Turin to live with his family."

Bonucci單deal越傳越真

Barzagli "Bonucci's return? I think it's not right to discuss it at this moment, it's something that the club will decide, which they know very well how to do. I wouldn't mind Bonucci's return since we have a good relationship? I really prefer not to speak about this right now."

大巴拿會點睇？

黎還黎，唔好攞我恩去換呀

Sturaro ?
Ok ! Dog rush

Lazio president Lotito is still asking for €150m to sell Milinkovic-Savic, Marotta will offer €120m + another player, according to Leggo.

150m

有價無市

No Rugani without Higuain?
By Football Italia staff

Gazzetta dello Sport reports that Juventus will only allow Daniele Rugani to join Chelsea if the Blues also make an offer for Gonzalo Higuain.

The centre-back has been heavily linked with a move to Stamford Bridge throughout this summer’s transfer window, with Maurizio Sarri a huge admirer of his ability.

It is thought that the 23-year-old has already agreed personal terms with the London club, reportedly on double the wages he currently earns at Juve.

However, the Italian daily claims that the Old Lady also want Chelsea to bid for Higuain, who looks set to leave following the arrival of Cristiano Ronaldo.

Although Chelsea have had contact with the Argentine’s agent, no agreement is in place with the player or his current club.

Higuain, who worked with Sarri while the duo were at Napoli, is also being linked with a transfer to Milan.

See the latest Serie A predictions and betting tips with

150M應該無人會bid，商業價值又唔高，又唔知係咪一季貨仔
80M+Pjaca啦

想問下戴巴拿同邦膠發生咗咩事
上面係咁話有嘈過？

Juve looking to Godin?
By Football Italia staff

Juventus are keen on signing Atletico Madrid’s Uruguayan defender Diego Godin, according to reports.

The Old Lady are on the hunt for new defensive recruits, with Daniele Rugani likely to join Chelsea.

They are also being heavily linked with a reunion with Milan captain Leonardo Bonucci, who they only sold to the Rossoneri last summer – as well as Godin’s Atleti teammate Stefan Savic.

According to TMW Web, Godin fits exactly the profile of player that the Bianconeri are looking to bring in this summer – those ready to win immediately.

At 32, Godin is at the peak of his powers and has established himself as one of European football’s finest defenders during his time in the Spanish capital.

Rojiblancos boss Diego Simeone does not want to lose one of his key players, but Juve are claimed to have already offered Godin a three-year contract on wages of €6m a season.

傳過因為決賽上半場dybala拎左面黃牌
跟住翻左入更衣室邦路斯就屌佢防守姐手姐腳
有傳佢果陣仲打左dybala一巴
跟住丹尼爾就橕dybala同佢嘈起上黎

希望唔好係真
下半場成隊波又真係散曬咁

根本個場屌帥都有責任，我覺得排陣本身都有D問題
再加上Dybala個場真係睇到佢緊張無料到

真既話老師幫唔落，自已見慣大場面緊冇問題，迪巴拿第一次踢大賽決賽渣，佢初到祖雲時咪又係經常要人執手尾

所以我驚佢返黎會令到大巴奶想走

有牙朗隊友呢個光環
夠cover有突

再勁都唔想佢翻
成日講到自己受害者咁，我地無欠過佢架
想走就俾佢走，知道佢唔想去外國，就算明知對手都照賣，結果點對我地，又鏟草又盛，去到ac又串鳩我地得一個歐聯，而Ac有七個
喺度打撚左咁多年，仲衰撚過啲雇傭兵
走左之後除左bbc根本無人再理佢
踩撚到上心口，好撚心俾翻啲骨氣啦
本身c3,b4易傷一定打唔哂
rugani同caldara兩個可以有個良性競爭
爭第三中堅
bonucci黎左之後caldara淨係b4都未必爭得贏
除時又變rugani2.0

ADL: ‘Napoli close to Arias’
By Football Italia staff

Napoli President Aurelio De Laurentiis confirms his club are close to signing Santiago Arias from PSV Eindhoven.

The Colombian full-back has been heavily linked with the Partenopei in recent weeks and it now appears a matter of time before he is confirmed as a San Paolo player.

“I think that we are now in the closing minutes. We are negotiating,” film producer De Laurentiis told Radio Kiss Kiss Napoli.

“The strange thing is that we are currently negotiating with two players at the same time who play in the same role.”

With Arias set to arrive, his fellow defender Kalidou Koulibaly has been touted for a move to some of European football’s leading clubs.

However, De Laurentiis - who reportedly rejected a €100m bid from an unnamed club yesterday - insists the Senegal international has a contract.

“He has a contract. We will talk about it, as you do between friends.”

The Napoli patron believes Serie A is set for an exciting season ahead and is close to surpassing England’s Premier League as the most interesting in Europe.

“The enthusiasm of fans is not determined just by Napoli, who have been playing in Europefor nine years and competing in the top positions.

“Everyone is improving, there is a great revolution in football. Serie A is becoming the most interesting League in Europe.

“It’s not missing much before it overtakes the English League - at least in terms of interest, still not in terms of revenue.”

See the latest Serie A predictions and betting tips with

大家J過既去napoli

果場我覺得錯不在屌帥
本身就殘陣，後備想要個前鋒都無
上半場勁多跑動，壓到皇馬都焗要縮後防線
喺下半場體能收皮先崩盤

個場我會理解屌帥計錯數，佢想上半場爭影勢，推到班波盡，但個年打得好既某幾個球員本身比較少決賽經驗，有啲腳軟
同埋個季聯賽好多時都勝利11人，後備棋又唔多，班球員好多都用到盡

炒屌帥賣戴巴拉
problem solved

因為果季真係後備力不足
用90m買一個前鋒，但同時走左zaza同達子
前鋒得h9,d10,m子同客串嘅pjaca
pjaca去到尾重要傷埋
咁好難怪佢用極都係果幾個
因為根本選擇唔多
再者一開始就攻其實好合理
明知自己後備不足，再望下對手班後備
當然可以愈早拉開愈好
如果上半場把握到多一次機會，之後全力防守
成個故事已經唔同哂
我覺得呢場屌帥已經盡哂力
真係要屌，都屌今年對皇馬首回合嗰個19陣啦

唔諗下當初幾鬼廢 都仲不斷俾機會佢
呢條友養唔熟 真係話走就走 話番黎就番黎咩

話時話 唔夠左閘喎
萬一迪迪仔傷左(豆腐黎)
辛度咪要全勤打50場

忘記左Spinazzola 幾時好番

想問拖舟返黎做高層係咪仲未confirm

footballitalia
@footballitalia
·
1時
#Juventus are reportedly interested in taking #RealMadrid left-back Theo Hernandez on loan for a season...(link: )

10月

好快啦

Juventus could reportedly offer €90m plus Marko Pjaca to sign Lazio midfielder Sergej Milinkovic-Savic, but only if they sell Miralem Pjanic.

算啦

聽朝場波奇妙播唔播？

聽朝無，要上網搵link

話要10月先知

Oh thx

不了

好老實，邦老師唔係必須，無謂為左呢單deal拖咁耐
講到尾都係因為賣rugani而入多個中堅，而又係傻邦放風話想黎。
可唔可以留返rugani同caldara 互相良性競爭

黑哨米蘭個post d畜生講到好有話事權咁，而家係連邦路斯都想走，話我地比d垃圾佢地，隊閪波係值咁多，屎仔襯晒佢地啦，都唔睇下自已咩料，安守本份做中游料啦

咁祖記之前幾次轉會的確搵咗佢地老襯
今次難得老師同馬總疑似情投意合
覺得有主導權可以理解

佢地今次水到馬總放 Caldara 我會佩服
但我有興趣係睇吓最終老師去邊
叻嘅送到佢出國又唔賤賣我都會讚佢好嘢

做生意佢自己眼光差怪得邊個
邦路斯唔想走佢地都叫有多d主導權，但人地都唔想留係隊垃圾就......
不過都係個句，咪撚放卡達拉，邦路斯亦咪撚返嚟

最好維持現狀

Marotta has refused offers from Borussia Dortmund & Chelsea & he’s not willing to include Caldara in the deal for Bonucci. (Romeo Agresti)
睇埋Gazzetta, Premium,甚至Mediaset都話唔會放Caldara

我都覺得留翻佢兩個好過啦
c3,b4易傷一定有機會出
淨係將上年巴大叔啲分鐘分翻出黎都唔少啦
bonucci? 真係再勁都高攀唔起，去PSG啦

Rugani 上季都出好多
唔覺祖記想留佢

大巴拿大唔大機會走？
買完牙朗硬係覺得大巴同斜恩會賣一個

關咩事？
先唔講上季b15 36歲都仲出得咁多，直接分薄左rugani歐戰機會
宜家講緊就算對於caldara黎講，bonucci黎都唔係一件好事
無論經驗實力，佢現時都唔夠bonucci同b4爭
bonucci黎其實真係做硬第四中堅
聽做rugani2.0
如果賣b4,咪又要搵多個翻黎
唔入bonucci 照順位排起碼可以爭下c3同b4嘅輪換
如果只係一心玩即食嘅就唔該咪撚害人啦
到真係熟哂先買啦
再者，rugani有個意甲青訓位，留黎同caldara良性競爭，我真係睇唔到有咩壞處，起碼兩個實力年齡都相約，打得起真係未來十年唔洗憂
為左25m而放棄個青訓點睇都弊多於利啦
我地有幾多幼幼而家可以用，大家心知肚明啦

我講嘅係馬總對佢嘅態度
你睇佢對 Caldara 同 Rugani 完全係兩個取態
真係咁在意個青訓位同佢嘅潛力
就唔會一早俾佢同車仔 agree personal terms
Rugani 講到想留都照想賣俾車

多蒙特車仔出 offer 買 Caldara
馬總係 reject
無標價話幾錢會放
同 AC 傾老師時就放哂料話會留佢

對比 Rugani
所有傳聞都係話價已定
Reject offer 都只係因為唔到價
就算最新傳聞
都只係話想車仔打包埋希古恩先放
有幾重視佢大家心照

其實由頭到尾馬總都無特別表態過想賣
我覺得佢一直都猶豫緊，而車仔就不停加價
vidal咁重要，40m都即放
而家個後備俾人bid到45m,依佢平時性格一早放左
車仔又認左有出bid,但吹左成個月都得個吹字
就知馬總真係猶豫緊賣唔賣啦
btw,剛剛rugani經理人認左車仔有出bid,但現階段球員同球會都無意賣走

Davide Torchia: "The interest from Chelsea is there for Rugani. Beyond the figures though there’s a technical question, neither the player nor Juventus have ever said they want a sale. The operation with Chelsea is separate from Higuain, each deal has a different cost."

卡達拉有無傳值幾錢?

兩睇
我都覺佢猶豫
但係猶豫在搵唔到人
吹咗成個月都補唔返個中堅
老師都講緊40M加高佢中Rugani 成倍嘅人工
馬總照追
對 Rugani 咁有信心點解唔直接留佢
一來一回根本無賺
仲蝕埋個大家一直講嘅青訓位

宜家係大家覺得留佢好過搵老師
講哂所有理據都好
但現實係馬總唔係咁諗
有哂相睇到佢走去傾老師愛回家

補多句
我唔係反 Rugani
我都想佢係祖記成材
我只係唔覺得管理層重視佢

可能馬總等錢叫雞

Milan have a clear and concrete interest in Mattia Caldara & have held talks with Paratici and the players agent. Juventus have no intention of giving up the player and have told his agent this. They could sell Rugani instead. Bonucci wants to return to Juventus. [Romeo Agresti]

但 Sky Sport 宜家又話祖記可以同 AC 傾用 Caldara 換，只係 player valuation 傾唔埋

姐係咁，如果拎住40m都驚搵唔到人代
咪即係證明左rugani喺馬總心目中係有一定實力同價值囉
而且bonucci宜家點都勁過哂c13同r24
如果玩即食對佢有信心d又有咩咁出奇

馬總無錯係有決定權
但我地都有表態嘅自由架嘛
而我個人就絕對唔讚成佢翻黎

你當然有表態自由
我又唔係唔俾你咁諗
我都只係表個態覺得馬總唔多重視佢

我唔覺得你無道理
只係大家睇件事切入點唔同而已

大家咁話，都係想隊波好

咁早無人睇波

Cancelo 踢右翼

比真歷

Perin

Cancelo 好似唔錯

中場都係有啲散

中場比拜仁猜得太輕鬆

中場比唔到壓對方，又cool唔到波，串連唔到攻勢

感動既係迪迪仔一樣咁廢

一下就過

俾列貝列一推就過

F42

貝貝

睇錯人

Favilli 嚟

諗左好耐點解要帶黑色臂章 係咪因為Sergio Marchionne死左

Favilli 身型幾好，有啲力量

2:0

F42 Second Goal

好似賣咗了？

又一球

幾冷靜同埋個走位幾有sense

應該美國大火掛，賽前有默哀

簡些路真係冇買錯

Can子傷
呢個時間換

佢勁，有速度同腳法

冇咩表現掛

ICC差唔多啦，都係仲有1分鐘半場
佢都係剛傷好

下半場比Rugani 拍 Caldara 玩下啦

中場造唔到波，人數比對面壓住，所以表現一般
上半場馬神踢得好，簡些路同Favilli
貝仔cool 波好似好左，辛度都唔錯

我都想，希望比機會佢地同場

Can未夾到隊波

買黎踢右翼

有閘有契仔迪

favilli係咪賣左架啦？
踢得好冷靜下喎

簡些路真係堅勁

卡達拉

卡達拉出嚟了

下半場當場都過唔到

呢個pereira 係咪之前係士砵亭買番嚟個個

34號同40號幾好

佩連真心勁

有得睇Macek

好穩

就算係熱身賽，巴大叔都唔係好跟得上節奏

點解無出c朗？

敗人兩邊側擊好勁
係差埋門果腳

仲放緊假無去美國

轉公司要搬屋架

卡達拉差啲比自己友陰死

佢地係打呢家波

想睇

咪送走 Caldara 呀馬總

呢個搵Empoli幫手簽架 借去波爾多坐咗半季冷板凳 返到巴甲照樣冇波踢 呢幾年係士砵亭買人印象中得幼齒Bandeira一個

係呀

以今場計
卡達拉同盧根尼都好過巴大叔

Favilli係咪放俾genoa?

傳係放
7.5m 入 8m 放

係呀 不過會有buy-back clause

唔想一場論
但黎緊幾場表現都係咁的話唔知有無得縮沙
賣希古恩的話正前剩返 M 子

本身諗住佢ACL抖大半季有啲擔心佢未來 而家睇落又恢復得幾好 唔似係大傷半年冇波踢
不過一場論嘅話 今場Alex Sandro有返小小頭兩季嘅樣 希望keep到啦
上季表現下滑真係睇到R晒頭 到而家都唔知所謂嘅personal issues係咩 都係靠估
可能要等以後出書解畫

戴個頭盔 我剩係睇咗上半場多啲咋 Favilli同Alex Sandro係我心目中上半場最佳果兩個

Favilli真係有驚喜
控波射波都夠冷靜
如果下一場都keep到咁，真係應該諗下係咪應該賣
m子同c朗都三十幾，有多個有質數既新仔會安心好多
除左佢，34號果個費南迪斯都打得唔差wor，防守果陣仲識提下場
另外今場佩連、馬神同Sandro都打得好對版

今日場波既精華

Favilli 真心唔錯
夠高大，又硬淨，上半場除左入兩球之外仲有球都射得好近磅
而且第二球佢個走位幾靚下

同一個模

可惜屌帥賽後confirm已賣

In his post-match conference, Max Allegri confirms Andrea Favilli will join Genoa.

意大利超級盃 17/8 應該有

Debut應該係8月12家族賽對青年軍

新兵黎講Cacelo今場做得唔錯
Can傷好無耐要D時間操返，不過見佢都好積極去反搶
Sandro終於有返D狀態，希望keep到，今場有返D過人推波帶上前場
Rugani 不過不失，始終對面用單箭頭，佢同C3兩個夾，威脅不大
BTW 希望馬神遠離傷患

Fernandes上季屬於青年軍踢得最好果幾個之一, 另外係去咗Sassuolo嘅Tripaldelli(有buy-back) 同埋啱啱續租嘅頭號射手Olivieri

自從馬神大傷完 每次見佢跌都好怕佢又傷

Kean有冇去美國？定已經賣左？
仲有隻u20神射手orsolini

無去
應該未賣
年頭借左俾博洛尼亞

Kean踢緊U19Euro 嚟緊呢場踢法國
Orsolini喺Bologna

我估走西瓜最後應該留Kean

你估有咩用，問過輝哥未

有buy back就ok啦 踢得好都唔會今季用得著佢，後備ST黎講屌帥應該求其執件都唔會想用新人

輝哥諗住要邊個

我覺得西瓜同大巴拿都賣硬
永續基迪拉
大家一齊迷奶啦

睇返精華
Favili跟得幾好，又冷靜又有身形set到波，有set buy back賣出去俾佢拎下意甲經驗都係好事
馬神狀態幾好，比真歷就繼續隱形
右路cancelo幾搶眼，好過俾列貝利爆左幾次嘅迪迪仔好多
佩連感覺幾穩

有預感Cancelo會比屌帥改造成左右翼同右閘都得既人

新巴爾

比真歷咁樣用不如賣咗佢，而家咁抑壓咗佢本身嘅能力，夾硬想搵佢變到做派路咁樣，派路個種根本係好獨特好難過話做就做到，唔比佢打番攻中倒不如賣咗佢買sms or pogba，呢兩個至少硬淨，將中場做波責任專注比dybala好過

其實比真歷除咗開場冇耐果吓失誤表現唔曳 真係踢得差嘅係Bernardesch, De Sciglio同Can

Juventus will not include Caldara in any deal. [SportMediaset]

Melo

貝仔打返右邊還好
迪迪仔真係
Can 比我感覺未fit

Can 係利記最大問題就係 inconsistent
個態一沉就沉好耐
希望佢係祖記唔會咁

連續三場冇攞牌已經好勁架喇

屌，同迪奶一撚樣

慢慢搵狀態 畢竟先第一場熱身賽 Can提早換走好似因為有小小抽筋

Darmian's agent is working to conclude a deal with Inter Milan - paid loan with an option to buy #mulive [di marzio]

正！

sandro肯留真係唔太需要達米安

太好了

其實辛度肯留，閘位真係多人用
不家唔好唔記得兩個右閘大替工 - 巴大叔同大盜

仲有中後場邊度缺人都可以頂上嘅Can
仲有Sturaro

Sturaro經理人成日話有人斟佢 然後又冇下文

大盗間唔時客串都算，巴沙利真係唔好攪....

睇嚟佢同基迪拉今年都係甩唔到手

基迪拉應該走唔到
史仔真係有價就放啦

"Favilli is a good player," Allegri said after the match. "He has good potential and capabilities, but he’s going to go to Genoa.

"We are going to loan him out to Genoa this year."

原來唔係賣再加 buy back clause
只係純外借一年

Leonardo: "Higuain or Morata? I do not think it's possible to make big moves in this first transfer window."

Leonardo spoke of Bonucci's will and desire to return to Juventus. This is all on him wanting to come back to Juventus. Personally, i think it'll go through and he'll be back this summer. I'm not sure what it'll cost us though.

According to shocking reports from Calciomercato, Juventus have entered the race to sign Chelsea midfielder N’Golo Kante. The French superstar has been identified as the ideal replacement for Miralem Pjanic, who could be closing in on a move to Manchester City.

屌帥講英文

幾年都冇進步過

一陣夜啲意甲有賽程出啦

呢個100m 轟落去車都應該唔會放
球員本身又唔想走

你都係講番意大利文啦啊鬼

幾點

如果100m就簽到，PSG一早轟左落去
明顯簡迪就無打算走
宜家啲記者真係好做

🗓 the presentation of the calendar of from #SerieA ⌚ 18:45 📺 live on #SkySport One, Sky Sports ICC (channel 208) 🖥 streamed on the site of Sky Sports 📱 live stream on Periscope #SkyCalendarioA

意粉U19贏緊法包U19中
班意幼幾肯跑幾積極

#Juventus 2018/19

Week 1 - Chievo v Juve [19 Aug]
Week 2 - Juve v Lazio [26 Aug]
Week 3 - Parma v Juventus [2 Sept]
Week 4 - Juve v Sassuolo [16 Sept]
Week 5 - Frosinone v Juve [23 Sept]
Week 6 - Juve v Bologna [26 Sept]
Week 7 - Juve v Napoli [30 Sept]
Week 8 - Udinese v Juve [7 Oct]
Week 9 - Juve v Genoa [21 Oct]
Week 10 - Empoli v Juve [28 Oct]
Week 11 - Juve v Cagliari [4 Nov]
Week 12 - Milan v Juve [11 Nov]
Week 13 - Juve v SPAL [25 Nov]
Week 14 - Fiorentina v Juve [2 Dec]

UEFA Season calendar

18/19 September: Group stage, matchday one
2/3 October: Group stage, matchday two
23/24 October: Group stage, matchday three
6/7 November: Group stage, matchday four
27/28 November: Group stage, matchday five
11/12 December: Group stage, matchday six

無連續對強隊都好D

歐冠小組賽撞左米蘭同Napoli

#Juventus 2018/19

Week 1 - Chievo v Juve [19 Aug]
Week 2 - Juve v Lazio [26 Aug]
Week 3 - Parma v Juventus [2 Sept]
Week 4 - Juve v Sassuolo [16 Sept]
Week 5 - Frosinone v Juve [23 Sept]
Week 6 - Juve v Bologna [26 Sept]
Week 7 - Juve v Napoli [30 Sept]
Week 8 - Udinese v Juve [7 Oct]
Week 9 - Juve v Genoa [21 Oct]
Week 10 - Empoli v Juve [28 Oct]
Week 11 - Juve v Cagliari [4 Nov]
Week 12 - Milan v Juve [11 Nov]
Week 13 - Juve v SPAL [25 Nov]
Week 14 - Fiorentina v Juve [2 Dec]
Week 15 - Juve v Inter [9 Dec]
Week 16 - Torino v Juve [16 Dec]
Week 17 - Juve v Roma [22 Dec]
Week 18 - Atalanta v Juve [26 Dec]
Week 19 - Juve v Samp [29 Dec]

連打廢倫 國米 拖連奴 羅馬 同 真藍黑
難打

有d痴線 最後果幾場

Kean 有波入

Marotta: “Bonucci & Caldara? We met with Leonardo, he expressed the thought of Bonucci, Milan has brought us only the feeling of the player, at the moment we have a complete team, above all in defense. The relationship with Bonucci is based on mutual respect but for the moment I would not go any further.

其實講到尾都係傻邦想愛回家，但我地唔一定要
之前係咁傳買中堅係因為如果Rugani或Benatia走 我地先要買
如果兩個都留，我覺得就真係唔洗買了

btw我覺得馬總佢地想衝冠既話都係會比佢愛回家

完 傻邦留係果邊退休做名宿啦

琴晚米蘭個邊李安納度個新聞會都講，係傻邦自己提出回家
當然我覺得兩邊都有本錢叫價
祖雲方面，好似馬總所講，依家防線上人手已經好足夠，唔一定要傻邦
米蘭方面，如果佢地放傻邦，佢地都要替補，咁都好正常，達唔到佢地要求佢地唔放都正常

結論：傻邦都係留返係米蘭食高薪做隊長啦

得佢一個急

其實李安都講明受 FFP 限制
要執返靚盤數放老師係好選擇
宜家問題只係唔想賤賣

有預感會連輸幾場

m子第一個斬鳩佢

點解又關巴沙利事，bbc唔係幾好感情既咩

對皇馬半場 細B 叫屌帥換走 大B

細b真係無大無細

我都覺 高甸又買唔到，要upgrade中堅基本上佢係唯一選擇，只係老尷左d

#Chelsea #Juventus, crucial summit this coming saturday in Nice. Ds #Paratici will meet Mrs Marina #Granovskaia abt #Rugani closing deal details and not only. #Higuain intrigue deal will be an other point, even if #Milan is still on

賣左rugani咁Caldara 幾可肯定留

好搞笑啊呢張 但係M子同老師都有牙齒印㗎咩？

唔知丫，不過應該唔多鐘意佢

有無咁多人唔妥佢咁慘慘豬啊

Double deal: Chelsea tipped to secure agreement for €100m+ duo as Maurizio Sarri eyes key reinforcements

Chelsea are reportedly set to find an agreement over the double signing of Juventus pair Gonzalo Higuain and Daniele Rugani in a deal potentially worth €100m+.

賣走埋pjaca同屎仔真係唔洗再賣人

越睇啲news 越亂，希望馬總企硬

Milan has asked about the possibility of signing Mattia Caldara, But Juventus said 'NO', The Bianconeri has 0% intentions of selling him. [SportMediaset]

宜家就算吹祖記肯放
都係話前題要有 buy back clause

Pablo Moreno done deal!!
16歲巴塞青訓前鋒 呢件喺青年軍入球率好癲

28 goals in 7 matches
72 goals in 27 games
希望唔好係Bojan2.0啦 青年軍曉飛 到踢上去就令人失望

查查

囧:"話返就返?"

已經勁過16歳既牙朗

There is an agreement in principle between #Juventus & Milan for a Bonucci-Caldara swap deal. The two clubs are also talking about Higuain who could join Milan on a paid loan. They continue to work to find an agreement. [Sky]

#Juve #SerieA

如果係真嘅
除咗同馬總講 FU 外我唔知講咩好

反硬馬總 理撚得傻邦道唔道歉

真係痴撚線

馬總我屌你啦，為個25仔搞咁多野
仲為左offload斜恩走去loan比聯賽對手

屌佢老母，馬總係咪AC捉左黃腳雞丫
上年又平賣俾AC, 42m都仲要分三期俾
宜家都唔知找哂數未
見AC想減翻人工開支就又幫人接貨
拎個潛質新人去換個三張兼貴人工嘅25仔
仲驚死人地過唔到FFP,借多個穩定射手俾人
我完全睇唔出邦路斯有啲咩必要性一定要買

Sky 由頭到尾好似得sky係咁話換caldara
其他全部都話唔換 唔洗太擔心

仲有傻邦太高人工啦 換佢番黎完全唔合理
所以我覺得佢無咩可能會番黎

其實呢個世界穩定嘅射手唔多

Di marzio果邊話堅持用西瓜換傻邦 caldara唔洗諗 一係就賣去我轟
佢都應該走硬啦 不過唔該放過去俾我轟

求下Sarri快啲搶人

Sky報果單完全唔合理 祖記完全蝕到仆街 仲話西瓜loan deal 而家急住清佢loan條春咩 直接caldara加西瓜換你傻邦好唔好

D新聞亂到 romeo又話我轟想要caldara 要rugani同佢事旦一個
愈黎愈痴線

已經睇到麻木了

Ig d留言 馬總醒目啦

全頁嘅留言都係caldaranonsitocca
如果馬總真係賣，真係洗撚定個屎忽

祖真係好少主場boo自己人 條傻邦黎左應該好有幸成為新主場第一個比人boo嘅自己人

咪素要個25仔呀
當初又係自己走 走左就咪撚番

可能skybet開咗轉會盤要吹風

等romeo進一步消息算

Fans個whatsapp group要入會先入得 真係痴撚線

太多人喇

你地新會然？

New member
話太多人，非會員踢走

好耐冇睇過入面講咩

呢排都係講轉會，留多排可能 quit

😪冇入到

No

我都係睇有咩報獲情報

琴日交咗會費
要自己request 先入到

今晚77台有直播

團購個到幾好

舊會然 唔想為左留係個group到俾佢屈我$250

終於

pm 我電話，我有個老高登祖迷group

算係第一代，差唔多全部30+

LIHKG 好彩無pm
Btw 今年入會都係團購下同下年打算去意大利

似

我都諗住今季去搵馬神

Mark緊sem break 農曆年假啲請假攻略

連登pm唔到你

Leave tg lor. Use member mode

可唔可以加埋我,想傾下波

係咪m1巴打開果個？

Who is m1

Sky咁吹發係要引人落注姐
我覺得斜恩 魯加尼都唔係走

舊登祖雲達斯球迷區嘅巴打

Rugani will leave i think

今場可以屌迪奶了

簡些路真係幾好J

攻守兼備

好快

真係好勁

好屈🤪🤪🤪

迪迪仔可以拎去賣
拎去換傻邦啦

以前成日幫手買波衫

老大

c13

俾賓菲加強姦

Hea到。。。

Water break

練下防守，幾好

迪奶好似肥左好多

中前場無乜活力
難得班主力唔係度
貝子都係唔爭取乜表現自己
淨係做駁腳
班主力返黎你冇訂企真係唔好喊

簡些路都可以企佢個位了

呢個真

咁就上擔架

chok親條頸，真係可大可少
希望無咩事

貝子呢類球員好似基沙文咁踢前鋒可能仲好
而家踢邊線真係好雞肋
速度又冇突破又冇

明明係廢倫踢到識飛咁

以前係廢倫嘅傳送都冇晒咁濟

cancelo又打左翼

好勁

兩個迪奶

一打5冇問題

真係好撚勁
又快，射波又夠力
仲要左右路都打得

傳扭斬射守。全能到XX

佢打左，哥斯達打有，中間阿朗

右

仲有兩個垃圾簡

3中堅

好靚

墜到

高飛曲墜

靚到

哥斯達招牌菜

基文沙搶鏡過貝子好多

拿世杯mvp之一比

膠左

和波射十二碼？

Yes

等睇你射失

靜

入但都好危

愛。回家

呢三個得普巴要得過

Pogback ok
其他-不了

有無巴打知 Clemenza 下季會借去邊？
定會留？

之前傳過話繼續踢意乙 Padova同Pescara有意 不過之後唔見有新消息出嚟

啱啊

“He [Higuain] is still an important player for us. Now obviously there is more competition, but he is a professional and we are evaluating his future together with his representatives. We have great respect for him.” Said by Marotta (goal)

24 today! 🙌 Wish Daniele Rugani a Happy Birthday!

希望佢成材

咪撚走啊

Players available on a free transfer:

Max Meyer
Yaya Touré
Bernard
Milan Badelj
Abel Hernández
Samir Nasri
Bakary Sako
Hatem Ben Arfa
James Morrison
Claudio Jacob
Jack Rodwell
Miguel Veloso
Glen Johnson

(Source: transfermarkt)

巴達積同meyer

meyer今年打防中其實都打得幾好
不過想要N'Zonzi多啲，宜家羅馬bid緊25m

前兩季吹簽Nzonzi吹到好行
之後結果空炮
我諗依家都係冇乜可能

U19 Euro決賽

係丫，如果多個黑又硬黎逼下波都咪話唔爽
不過中場睇黎都應該唔會簽人

Badelj好似去拉素

我地有無邊個幼幼有份踢架？

得中堅Zanandrea同左閘Tripaldelli兩個 Moise Kean喺後備席

C朗應該都差唔多到都靈

好似比人屌打咁

同西瓜 大巴 哥斯達一齊

Moise Kean

Wow Kean 5分鐘連入兩球幫意大利追和葡萄牙

一己之力扳平

基因起孖

一諗起佢經理人係邊個就開心唔落

都係睇球員自己啦 Nedved都係用Raiola做經理人

當年好似係佢帶尼維特去拉素

Kean光速入兩球都救唔到意大利

幾日後我去睇你母會Sparta Prague場歐霸外圍賽

咁正
斯巴達好似唔係我母會

啱啱google完
Nedved 母會係Dukla Prague，不過已經唔存在

依家傳車仔用達仔+55m換西瓜同Rugani

咁咪姐係希古恩換達仔

係呀 唔知巴打有冇睇過 推薦你睇睇呢篇Raiola講Nedved同伊巴

忠肝義膽 尤其係咁多外力慫恿你走人仲可以堅持本心
多得小Cragnotti後面推一把我地先買到Nedved咋 當初佢寧願要少啲人工都想留喺拉素
之後嚟到祖記嘅故事就更加唔話得喇

Iron heat

新Banner冇咗Bonucci?

Buffon

好丫 thx

痴撚線

灑黑左姐
呃我唔到o既

變左kessi

deal得過啦 之前係100M買2個 依家達仔只係45M 車路士要蝕30M

Both @DiMarzio & @romeoagresti confirm that Higuain's brother/agent is in Turin and is set to meet the Juventus management today in order to decide the player's future
關鍵時刻

個個都唔想齋哽希古因

40歲d反應好到

杜曹迫害保方
膠已派

Juventus & Fiorentina have reached an agreement for the transfer of Marko Pjaca on loan with option to buy at €22m - He's expected to sign his contract with Fiorentina this week. [CorSport]
一路順風

Loan and option to buy

唉，romeo 都報出黎

痴撚線真係on9交易

輝哥幾時去意大利屌鳩馬總？

好傷心

31歲 bonucci 邊值40m...
我祖新希望caldera 點止40m

短視到 好撚on9呢單deal真係
今季仲係沖唔到歐聯你等定俾人屌都得啦馬總

你就應該可以留係到啦

仲有你係沖歐聯就買多個中場番黎唔該 我屌你老母馬總

賣卡達拉

即係唔賣魯加尼？

係 佢賣埋應該會暴動

用個年青有潛質中堅換個開始老嘅二五翻黎
人地就黎緊十年都唔洗愁
我地就五個中堅有四個過三十，姐係下年又要諗接班問題
上年嘅b4睇唔到差過bonucci好多，講截擊甚至更好，上季點睇都係輸中場多過輸中堅位，bonucci嘅必要性真係睇唔到
咁都唔夠仲要再借多個一級射手俾人，重要option buy，姐係risk又係我地take
用到殘都可以講無錢唔買

呢單咁嘅垃圾deal真係預左俾人無限恥笑
馬總真係年年都一啖沙糖一啖屎

要後防有個出球點 但犧牲太大啦

成單deal最撚麻煩就係傻閪邦

世界杯個班歸隊操練，包括C朗

我會等佢睇下買唔買到個防中先屌佢

諗多左

最多都係賣比真歷
買普巴/ SMS

我轟快d出手啦

我肯

等ok呀如果係咁

On9 買賣
屌 Sarri 快D出手買西瓜

準備續約啦
發下夢好啦

無傳過
宜家擺明係希古恩換 C7
Asa 換 Can
列治換簡些路
Caldara/ 賀維迪斯換老師
保方換佩連

收得咁密爆到個防中出黎俾個叻馬總
但就算係真
一件還一件
點都照屌老師呢單

Chiellini on Bonucci: "For me, Leo is a friend, I pass my holiday with him & my family. I know about his quality, but I don't know. It's not easy & I want to have respect to my teammates ... I'm not a president or director, so we will see what happens at the end of the league."

馬總呢單 deal on 9 在根本未搞掂好更衣室
隨時又重蹈覆轍

屌你隊長都出聲，馬總咪撚咁on9啦

講到咁 某d人好明顯同佢有矛盾啦
仲有呢單野睇得出高層對rugani同caldara真係完全唔重視
最後唔該西瓜果邊要逼佢強制買斷

以馬總性格 中場屎仔躝左都未必會補人

無可能唔屌
真係災難級垃圾deal
同埋肯loan證明左只係想砌靚人工條數
而唔係爭錢去填c朗條數
簽bonucci似幫人接貴貨，等人有錢出糧多過有實際需要
為左咁而做水魚真係on9到震
上年如果無希古恩對國米入果球，我地可能收左皮啦，一級射手都要咁樣賣，都on99架
人地前面加強攻力，後防後生左又無大drop
屌，，真係愈諗愈嬲

而家傳傻邦人工減幾多過黎

好似過黎拎5.5m

係米蘭好似係 €8m plus €2m
依家傳5.5M返黎

應該firm了

來季重點屌既對象：傻閪邦

留係米蘭做明叔啦屌

前世欠左佢咁
Caldara

傻西邦返黎會唔會仲要perin 讓件19俾佢

25號最襯佢

25有無人著

Caldara: dllm馬總,年半前簽我話咩新希望各樣,年半過後黎到祖雲，幫我搞埋press con，但又用我做人球，你當我係咩

李安納度真係勁，一上場就搞掂兩個，比著斜眼唔知要拖幾耐，佢唯一快手就係賣人

無計 識整靚條數 高層最鐘意

嘩，free簽到個世界級中堅加強實力，又為左球隊慳唔少人工支出，老細實鍾意
btw 斜恩個load deal未知係option to buy 定 obligation to buy

如果有續約的話就算係 option to buy 應該都有 handshake agreement

好似話仲要冇 buyback

李安仲會比你set buy back 咩

Mo la mo la mo la

馬總擺到明就要即食，係佢心目中邦路斯唔好似卡達拉咁再用時間陪養，放都算，最on9係放比黑哨米爛

問題其實出於斜恩
大家知你想放
但你精人地都唔笨
無人想淨要斜恩一個
中堅換出換入對祖仔黎講係多Q餘

其實bonucci返黎我覺得無你地講得咁差，比得一憶買呀朗都係想衝呢兩年姐，我地後防跟本無位同時育成兩個年青中堅，有rugani都可以啦唔洗攬住兩個意大利未來希望又唔比人出場機會。

至於二五仔就算啦，意甲d人不嬲都隊隊踢哂架啦 而且佢肯減薪，除左有機會更衣室問題之外呢單deal諗唔到有乜壞處。

No good

第一，上年b15同r24都各自出左接近三千分鐘
今年如果將b15嘅 priority放後
佢地點會無得出

第二，派路，伊巴都一樣打過哂
但佢地有無鏟草？
有無轉左會不停唱鳩間舊會？
無喎人地，，講真我地對佢都算不薄丫
佢又點對翻我地丫？
咁都仲有面翻黎，真係好撚肉酸

c3篇訪問都間接講左唔係個個teammates接受佢翻黎

唔係話佢唔好波，但係佢走都係有啲不歡而散，依家佢咁樣返黎，更衣室會出現問題
再加上佢個火爆性格，我真係唔覺佢會認哂衰仔，唔再搞事

When asked if everything was agreed over Higuain's future, he [Marotta] told reporters in Milan: "Not so much." ()

有冇手機link

祖記對佢已經係仁至義盡 呢d仆街仔養唔熟 真係唔撚想佢番黎

對美職明星隊好似聽朝

記錯 咁睇住獌騜先

宜家傳希古恩要我地俾多筆分手費
因為佢過去得6m人工

咁慢慢拖啦 馬總鳩撚完未

其實都只係時間問題
btw馬總啲談判技巧真係好差
下下賣人都俾人揸住春袋咁
睇翻人地國米今年啲收購真係好對版
尼因高蘭，維度爾，維沙高，迪雲積
條中後場硬淨到 宜家仲講緊簽摩迪
反觀我地今年條中場其實同上年無咩分別
只係屎仔換左can
最怕到時又要睇基迪拉同比真歷果d眼神防守

摩迪皇馬未必咁易放啦
呢一季佢地點都同我地仲有距離既 下季就難講 馬總再係咁都好難可以幫到我地再上一層

希望西瓜企硬 而家真係好似拖住左 唔知西瓜想點

如果西瓜過A糞
我寧願佢留隊

又唔係打得差
年年都穩定入超過廿粒
馬總都可以賣到咁撚肉酸
真係寧願換達子翻黎都唔賣俾a米

馬總次次賣人真係比人揸住個春袋咁

如果希古因企硬，又無其他球隊想要
睇怕最後都係我地埋單
btw真係愈諗愈on9
本身諗住慳人工，點知人地淨係肯俾6m
如果無人爭，睇怕我地又要補翻一筆俾希古恩
最後ac可以俾少啲人工，我地又suffer一筆
一來一回其實都唔係慳好多，直接同希古恩傾過新約好過啦，加多啲獎金可能肯簽呢
而最頂癮嘅地方係Ac班前鋒真係無一個及得上希古恩，而佢上季又唔係差，馬總都可以俾人撚到貼埋大床咁賣，真係廢撚到喊

其實幾好J

Juventus will not have any buy-back clause in the deal for Caldara. (Sky)

一換一邊有可能有buy back

馬總柒撚完未？真係想返office打佢一把

我諗高層真係覺得唔會可惜 睇黎以後都係玩即食算
意粉中堅

搏西瓜果邊攬炒算

西瓜想個先借後買係強制買斷加 9m人工
西瓜好波

一齊攬炒，馬總好波!

FFP計三年，其實今年唔賣都唔會死人
只係下年希古恩又老一年會更難放得靚
所以咩狗屎垃圾deal都應承人
但如果有心衝歐聯，根本留多年都值得
三個前鋒都過三十，m子又唔係多產型
到時得翻兩個三線作戰可以點頂
上年無左m子同希古恩果陣就即刻食哂屎

馬總不知幾想賣得出
係醒嘅就唔會俾人撚狗咁撚啦

都好正常 人生最後一個肥約 a米呢幾年係點佢會唔知咩
咁就好 隻25狗唔會過到黎

我都係咁話 無靚價留算啦
Romeo都話而家根本係清人 好大機會清完唔會再買
真係買左個阿朗就拎到歐聯咩on9 望下其他隊再用下腦啦馬總

西瓜企硬就得

想當年古亞連同胡仙歷單deal都係俾人屌到取消

但果個係國米果邊 我地果邊屌佢全家馬總都係會照deal

咁又係
出得起錢，佢連老母都可以拎出黎賣

Romeo話賣唔出就大機會賣pjanic/dybala
真心on9 馬總好波

咁樣睇可能要等我轟出手先有機解決個僵局
馬總食屎啦你 次次賣人都係咁撚樣

但前提係要車仔果邊賣走個前鋒先 好睇過戲呢單deal

望過下Romeo個twitter唔見有既
不過我都覺條友仔真係咩都做得出

有冇巴打買左bein sport connect？質素如何，係咪講雞腸？

Sor睇錯左 原來係人地分析黎
不過以馬總性格絕對有可能 pjanic高危人士
而家只希望車仔出手啦

無知一問 互換單deal有加到達仔落去咩 係咪一定賣硬

Yes, 一換一，仲要冇buy back

暫時只可以望西瓜企硬 等車仔出手

依家西瓜個價都唔係好
仲要附帶隻高薪25仔
你話個價合理都仲有計傾
但依家核突

西瓜同老師互換都算 仲要加埋達仔

希古毗真係幫祖記幫到盡 話唔想比人借出 AC米蘭要有obligation to buy 永久轉讓先行
其實佢係唔係唔想比人當人球定點? 點解一定要係永久轉讓先肯去?

Chelsea still want Higuain?
By Football Italia staff

Gazzetta dello Sport reports Chelsea could come back into contention for the signing of Gonzalo Higuain, should negotiations continue to stall with Milan.

Yesterday, the Argentine forward appeared certain to complete a move to San Siro after Juventus and the Rossoneri agreed a deal, which also includes the exchange of Mattia Caldara and Leonardo Bonucci.

But it has emerged that Higuain is unhappy with the idea of moving on an initial loan deal – something that Milan seemingly have to do in order to satisfy Financial Fair Play regulations.

He also wants the Diavolo to pay him wages of €9m-a-season.

Negotiations will continue today - with Milan remaining favourites to sign Higuain - but Gazzetta reports Chelsea could be back in the running for the 30-year-old’s signature.

According to the Italian daily, the Blues are in advanced negotiations to sell forward Olivier Giroud to French club Marseille.

Once that deal is completed, the Stamford Bridge club will reportedly have the finances to make an offer to Juve to match that of Milan’s.

New Chelsea boss Maurizio Sarri has not given up hope of a reunion with Higuain, with the duo having worked together at Napoli.

And the English Premier League club should be able to satisfy both Higuain’s wage demands and his desire to complete a permanent transfer away from Turin.

See the latest Serie A predictions and betting tips with

唔想做人球啦
趁宜家仲有議價能力當然r到盡
一陣過到去無供應，表現差左
咁個話事權就落左ac米蘭度
而且唔走對佢又無harm嘅
三十歲都接近最後一份長約
當然傾好哂先肯走

而家話西瓜恩唔去ac米蘭
就唔會有卡達拉換邦路斯個deal

如果轟買西瓜恩
又會唔會留卡達拉同魯加尼

唔敢講

我覺得都係事但留一個
再買個老中堅...

正路就會留翻
真係寧願平啲俾車仔都唔想要翻bonucci
同埋b4其實真係唔差得過佢幾多

宜家仲唔夠老

之前傳高甸，大家都讚好

邦路斯長傳勁囉

講攔截同硬淨，佢仲勁過邦膠，係衰有時會失控自爆

高甸都唔肯黎
btw其實有兩個24歲當打中堅真係有唔好咩？
以前蒙迪路，邦路斯黎果陣？係廿三四
其實都一樣可以打得起，
老將都係貪佢有經驗姐，咁我地剩翻果三個又唔係無，keep兩個同齡又差唔多實力嘅良性競爭,對意大利發展都好d啦
不過講黎都哂氣，睇怕卡達拿都係去AC多

平少少過比沙利算啦

話分兩頭
熱身賽我見卡達拉狀態一般
頂空氣 面對面交失 (雖然呢D膠邦做過哂 )

醒神D

睇住J片調劑下先

Higuain ✔
Caldara ✔
Bonucci ✔

Nicolas Higuain, Juventus and AC Milan are closing the operation. [Romeo Agresti]

唉…無眼睇

西瓜摸隊徽 跟住錫隻手

屌，咪啦

deal done

25邦回歸
生生性性啊dllm

返來做乜柒

著25號嗎

死259仲有面返黎

想入嚟問下祖班高層係咪有把柄喺A米手
先借後賣+未來換25老嘢嘅deal都肯制

手足，你睇得少祖既轉會了，馬總每年都係一啖砂糖一啖屎咁比球迷

先借後賣純粹財技 AC 要過 FFP
AC 如無意外無係同希古恩有 handshake agreement
如果唔係希古恩唔會 say yes

未來換25就明顯係想即食

球會上下想衝歐聯無可厚非，不過今次做得太差了

心淡

其實最慘係rugani
佢既出場機會又少左

接受唔到

可能Caldara overrated呢

班乞衣狗簽兩個人就開心到咁，睇嚟佢地屈咗好耐，笑撚死

希古恩都預佢走，c朗嚟到搵佢做高薪後備都唔化算，係卡達拉有少少可惜，試都未試就賣走，反正睇死班乞衣多兩個人都一樣咁廢，當施捨比乞衣

比呢單deal阻咗咁耐終於攪完，反而想睇下仲會唔會有咩收購

想死

有冇人睇緊對mls all star

感覺唔會再有收購

同感

睇左近廿年多意甲
對比老貝既米蘭
而家簽呢2件算得係咩丫

求網上link 扮工嗰陣睇

CCC尼

剩係搵到條強國link，你要唔要？

都幾肯定無

太感動
咁啱人在強国翻緊煙腸一定好順

所以從另一角度睇佢地都好可悲 不過睇佢地沈咗咁耐個份開心已經夠了

呢件作客真係幾靚

有CcC同佩連係我地既幸運

下半場半場都過唔到
踢得仲屎過隊雜牌軍

一貫表現

咁下半場條中場變左青年軍丫嘛
不過就算上半場都唔好得去邊
果三個仲要幾大機會係黎緊正選

MLS league is still playing while we are in summer, I think need some time.

無錯，對面個聯賽仲打緊，我地就季前mode
仲有上半場兩個箭頭幫唔到太多

中場點都要買我覺得 望下其他強隊條中場再望下我地

國米條中場都靚

唔賣人唔覺得會補人
你望史仔成材好過

仲望佢？我寧願唔買人但賣左佢算

佢地依家傳維度同摩迪，是但一但簽到個中場都好靚
後防又有史堅尼亞

-------------- 伊卡迪------------
佩列錫------------------Candreva
----尼恩高蘭-----維度---波索域--
阿沙--史堅尼亞--迪維積---維沙高
-------------- 漢丹洛域------------

講真中後場都好硬下，前面伊卡迪佩列錫又當打，真係無得唔擔心

好就好在維度同尼恩高蘭都3字頭 要打埋歐聯就兩回事
要摩迪分分鐘皇馬要佢用伊卡迪換

屎仔清硬架啦 睇下有無傻仔接貨
賣埋屎仔同pjaca轉會應該就完

屎巴列提年年自爆

無咩值得擔心

羅馬就真係唔敢睇少
今年買人好對辦

同安76既拿玻里唔知有咩轉變

Caldara比Rugani好似更高potential

同感🚬

身材已經好過Rugani，係真藍黑又多上陣機會

當年以為買我返黎好，點知不如浸多兩年仲好

今季你都係重點培訓既，今日場熱身賽都打得多，希望keep住

捧呢隊波捧到愈來愈迷失 由降到意乙 再上返黎 再績弱冇得打歐冠 再去到近年兩次入決賽都拎唔到冠軍已經唔敢真係下下抱太大寄望落去話要稱霸歐洲 上個月諗住c 朗黎左可以令到啲球星冇咁易走 點知轉個頭又拎啲有潛力嘅後生仔攞出去deal 換過25仔返黎 已經睇唔透 個更衣室未來係點更加唔敢想像

25仔能力係有
不過更衣室問題大過一切

而家咪當佢解決到 呢d野我諗班高層都有分數既

都係既
其實買得佢，預左要解決更衣室問題
傻邦同屌帥個矛盾我諗已經解決左，係驚隊友有心病

特別dybala 文仔
巴叔果d應該一早無事

隊內依家太多球員太有性格
你仲要響保方師太走之後就搞啲咁嘅嘢
其實係對c3好大考驗
依家只係希望條25返到黎咪再成個大爺咁以為自己話事

如果傻邦認衰仔，文仔我覺得佢OK既，佢職業態度好好

感受到馬總想 0係C朗退落黎之前拎一次歐聯,
盡快拎, 即係今年,
所以要哂D 即食球員黎組軍,
要成長0既球員就賣/借, 豁出去賭一鋪,
事實上若皇馬/巴塞 等強隊都大執位果陣,
我地呢年/呢兩年去衝歐聯係較大機會

結果就放棄左班潛力軍/成長型球員,
Caldara 無BUY BACK真係浪費, 我想留佢多過Rugani
對傻邦 對BBC呢個組合過份自信吧?
即食, 點解唔留埋希古恩? 要賣都賣俾車仔啦

屌你而家傳緊魔笛會唔會去埋 如果去埋嘅話

Btw 好奇想知而家意甲各隊勁旅個轉會窗到底發展成點

今年其實好多隊都好積極
差距細左好多

肯簽中場未

依家比我感覺係一個大賭局，要衝歐冠，放棄未來
米蘭都係賭緊，不過佢地風險比較低，但用兩個年青中堅去面對關鍵一年，如果衝唔到歐戰區，應該都星散

無架啦，唔洗諗，最已陣

Higuain deal numbers:

18m to Juventus for the loan & 36m after 12 months to make the move permanent.

9.5m/year salary in the first year: 8.5m from Milan & 1m from Juventus (golden handshake) then the salary increases to 10m/year in the 2nd year, paid by Milan. #GdS @ADP1113

9.5m

最後既肥約 米蘭點都要硬食架啦 唔係點解馬總想甩左佢

仲有其實米蘭果邊都麻煩 呢年都沖唔到歐聯資格都頭痕

要米蘭食佢張肥約 犧牲左caldara

兩個年青中堅，無人旁住，穩定性有危險

Bonucci's salary at Juventus will be 5m/year, a 33.33% pay-cut from the 7.5m/year he was earning at Milan. Furthermore, Mattia Perin is willing to give Bonucci his #19 shirt. Finally, Leo will hold a press-conference in the coming days to explain/apologize for his mistakes. #TS

好想快D睇佢道歉

減人工好應份，佢走之前都係拎4.5定5m
宜家翻黎憑咩可以拎多啲
我都好想睇下佢點兜

走之前4.5m
人工唔理佢住，好想睇佢點講

最好逐樣要叫解釋
例如點解過到去數數目都唔識，我地會少左幾次冠軍？
我地究竟做錯咩值得佢鏟草？
點解唔留喺Ac爭取第八次歐聯，要咁屈就翻黎？

第八次到佢退休都未有啦 中遊波
不過就真係好期待佢點道歉

睇下幾多人支持bonucci

笑撚死
佢死撚硬

屌，乜仲有人去既!

可能去boo佢

好想快D睇佢press con

跪係到都未必有人理佢

法國我高登個名仲係叫bonucci

一日最衰都係你

環保

425

公佈他著25號

仲要perin讓19號俾你 食屎啦 25號最襯你

咪就係，佢好唔好撚意思丫

鬼佬唔識25

一陣真係屎忽撞棍比咗佢

買左19號波衫有冇得回水，件龍門衫仲點著出街

反正即食 又買唔到pogba sms
咁不如pjanic 加錢換ozil la

Ozil不了

有冇手足覺得咁樣係蝕死

買咗13號果d 都好慘

洗唔洗tg我屌我老母啊dllm

本身球迷會訂左，但上星期見勢色唔對路轉左

Ozil不了，人工咁貴，比唔起

大家睇下佢笑得幾開心

正前鋒得返M子？

轉咗邊個

轉左#30

轉返老師啦 愛回家

馬總條數計到好盡，而家咁樣就唔使再攞錢出嚟買中堅又有個即食25仔，睇嚟佢就當係後防線組軍完成

仲要甩埋比c朗取代咗嘅希古恩

唔黎都黎左
巡例講句
........歡.......迎........

感清

球迷會係咪只係另外訂套字/章
之後自己搵波衫舖印

佢地搵波衫鋪搞

Thx
咁都ok
搵佢地訂件作客先

果多一兩日就笑唔出

搭單問 之前見到球迷會買衫印字有折
而家仲有無？
想印件作客牙朗 黑黃色好靚

會唔會主場畀人鬧爆

迷恩黨宣布解釋

*解散

迷邦黨

今日開左新一團
Btw Cygames變左$60

有，第三團手快有手慢冇

入會用2百幾
波衫7折，條數係咪係番到？

懶人唔想入會

你想印邊個先？如果大路既係出面印計哂應該都平啲
入會係方便去睇波買飛

唔該Ching
咁抵 之前去波衫鋪問過好乸貴

好 唔該ching

大家有冇去祖記fb page屌9條仆街仔？

想淘件假野嚟燒

放一個caldara姐又未至於放棄未來既 話哂都財政穩健既班霸，過幾年要買個勁中堅接班唔會話好難掛？反而caldara唔係奏旨成才喎

支持你 睇見佢就嬲

維度去巴塞

拜仁咁垃圾

又截糊

我係誇張左少少既，不過真係覺得Caldara 潛質好高，放左有D可惜

好癲

其實可以換個角度諗
佢地重點係要放到希古恩填數
沙利想要但車仔西女人根本興趣唔大
肯定願意接貨又到價嘅得米蘭
但李安條件係要 Caldara
而老師又想愛回家
因為財技結果變咗老師 Caldara 互換
希古恩先借後賣

站在馬總角度冷血啲諗其實係 deal 硬

依家望就望Rugani今年會多D機會，中堅要持續性比賽先會有得提升

有個25狗係到分分鐘仲小個上年

不嬲唔理球迷架啦佢
後場即時upgrade到 又清到西瓜減輕財政壓力 馬總實覺得抵屌

其實兩出一入
剛夠25人
屎仔究竟有無著落?

無人要

掛靴算

同意
同埋本身無諗過買到C朗，但成事了就要諗cut cost
斜恩個位係最易達到呢個目的，一黎人工高，二黎仲有轉售能力
係馬總眼中Caldara同傻邦係同價既話佢已經覺得會deal硬，一黎offload左斜恩，二黎中堅位人員同戰力無損

如果傻邦上年無鏟草，呢單deal應該好多無咁多反對聲音

不過個人認為今次個手法係令人有D反感，賣左兩個球員豬仔咁

用屎仔轉身挑戰原地插花

我懷疑佢有馬總裸照
經理人講明有收到 offer
仲要係 around 20m 呢個 range
結果完全無風話要賣

無錯，business角度直頭係perfect，問題係球迷反感同埋會唔會爆更衣室姐

Genoa are on the verge of completing a deal with Juventus for youngster Andea Favilli as the bianconeri should receive around 12 million euros from this potential sale. As Sky Sport reported, an official note will soon be published as Genoa will likely pay 5 million euros for the loan with an obligation to buy set at 7 million euros. Juvenus would retain a buy-back option on him.

有表現既同真心道歉既，球迷未必會反得咁勁
更衣室方面就

主場丙朗

Good
睇好佢未來同Cutrone爭做意大利未來9號

Kean

巴神先27歲

以前電話門前祖記同米蘭係神聖同盟
兩隊合作買賣阻國米拿仔買人
而家會唔會又合作返

其實電話門後都有交收
上季都有迪迪仔
講管理層關係我唔覺得特別有針對
開戰係 fans 層面多
嗰時米蘭一樣有被罰
佛倫同拉素原本都要降
佛倫最後都無得打歐聯
4隊基本上抗辯理由都係一樣
所以唔覺祖記出事時佢地會特別叫好

到後期無乜合作
主要係米蘭管理層自己都七國咁亂
亦無本錢傾

賣埋屎仔同pjaca就開得季

好想睇牙朗大大聲屌大巴拿

Bonucci was booed by some supporters outside Continassa. Someone shouted "Rinse your mouth" and others shouted "We are here for Ronaldo! Where is Ronaldo?" [ANSA]

我感覺 神聖同盟 未消失過
如果唔係點解釋米蘭比祖仔水左件馬特尼? 搞笑

乖乖地搵位坐低啦 仲走出黎

決定反25即使佢入波助攻守得好直至R聯落袋

堅定不移地實踐反25的鬥爭才是正確的方向

Bonucci: "It was difficult to imagine this would happen, but it's fantastic that it has. I'm excited. Turin and Juventus are both home for me. I'm delighted to be back. "

人無恥則無敵

拎到最多屌細力d 係咪都要屌 屌到佢走

IG 見到有人cm
A dog always comes running back to it’s owner

希古恩真係人緣好好
好多個都有出post
反觀隻25翻黎就真係無人理

西瓜話唔想走架 但選擇成全

見到個樣都覺得sad

眼泛淚光
球會欠了恩

官方ig post 25張相 大波拉比真歷果班都冇比like la

真係欠左佢
呢兩年真係仆心仆命咁幫我地

都有人比like嘅
不過得d無一齊踢過嘅人比囉

反勝國米
反勝熱刺

呢兩場真係經典

yes
我都留意到
好多都係無比like 25個張,其他都like
好想快D睇25解畫，迫不及待

遲過佢一個鐘出果個多謝希古恩嘅post
接近個個都有like
姐係班友真係見到都唔撚想like
最意外係連隊長同巴大叔都無

今日條25應該就要去練波
不過班大佬仲響美國
唔知佢地兩個撞到會點

Dybala Mandzo都係都靈
隻揪未

往死裏打！

正路隊長就算 friend 底都唔應該 like
一日25未解釋同道歉
一日都唔應該主動 like
如果唔係好易俾人覺得 bias
之後好難 lead 住個更衣室

講得啱
所以由琴日開始好期待25個道歉大會

幾時press conference

重要收購，我就放眼睇下最後傾到咩人黎

另一個25返黎度假

賣走sandro買馬些路

就咁睇熱身賽，sandro已經上上地力
希望快啲續約啦

但都好似firm左佢留隊 最驚又係果d咩馬些路想離隊 夾硬逼sandro走 馬總條懵撚

呢樣真係驚
睇熱身賽Sandro有返前年水平，佢同Cancelo夾左一陣條左路已經好好J

edved said: "Our shopping is not over yet ... The Champions League? At Juve it's always, I say always, it was a goal ".

Tuttosport say that Paul Pogba or Sergey Milinkovic-Savic could be one of the big signings that Juventus make, with both having drawn links with the bianconeri this summer.

明知空炮都J住等開季

Caldara "It's a pity that I did not get the opportunity to play with Cristiano Ronaldo. I hoped to have the chance of becoming a Juventus player and instead... But in life things could have always turned out to be worse." #CorSport 💔

好心酸
其實個deal以理性角度係OK，但感情上佔太大比重
希望Caldara表現出色，打馬總面

希望第時有機會翻黎啦
佢之前press conference果陣真係笑得好開心
點知十八日就俾人賣走

佢同spinazzola返黎都勁開心

我地都好開心啦

Pjaca & Sturaro are leaving Juventus. [Sky]

真係breaking news

屎仔終於走
Pjaca 好似話去費倫有buy back cause

今年2m借出去，下年option buy 20m
buy back cause就26m

點睇CEO?

之前傳過係為 Chiesa 下年過黎鋪路

終於清得走屎仔 幾時到迪奶

Juventus have made a move to bolster their second string, signing Germany youth international Idrissa Toure from Werder Bremen on loan.

Werder Bremen have confirmed midfielder Idrissa Toure has joined Juventus on loan until the end of the season, with the Serie A champions having the option to make the move permanent in 2019.

Toure, 20, has spent just a year at Werder having previously been at RB Leipzig and then Schalke, featuring for both clubs' reserve sides.

The Berlin-born midfielder has just a single first-team appearance to his name in his fledgling career, after making a brief cameo for Leipzig in the second tier during the 2015-16 campaign.

Toure will initially join up with Juve's reserve team in Serie C, but should the former Germany Under-19 international impress in Italy, the Old Lady can take up their purchase option before his season-long loan expires.

我們還有輝哥

Juventus has joined the race to sign Luka Modric. [La Stampa]
希古恩都唔夠錢養，會有錢養摩迪

抬價部

今年意甲好熱鬧，幾多星傳或者加盟，雖則有D年紀大左D

支持

宜家比真歷個位要求助攻助守
對於佢進攻我重來無懷疑過
不過要佢守真係完全唔夠火候
而摩迪真係呢個位置上最top嗰個
有佢成隊波真係唔止勁一個grade
不過我地鬼有錢買咩，點睇都係幫人托下市

買個防中推比真歷上去啦馬總

我返黎了

咪就係
邊有錢啊我地
咪ff

25仔真係25仔

Prove到先算啦
LM等睇季中派膠俾人boo爆

皇馬點會一次過放兩件主力比你

等比人boo

條撚樣幾時記招？

Juventus are ready to make the most of another fallout between Jose Mourinho and Paul Pogba. The French midfielder is keen on a move back to Turin, with the Manchester United unhappy at Pogba's decision to ignore his plea for players to return early to pre-season from holiday (Tuttosport).

都體睇下就算
英超下星期開季點會賣比你

大盜: 搶我柒號?!踢撚瓜你

唉 molamola

⋯⋯⋯

禿

後防廢到

阿朗心諗
企開啲啦屌你老母

邊位手足裸跑入場

輝哥

話說尋日上深圳睇保方 (psg對 摩納哥)
見到有位手足著今季主場s27

識貨！

According to Tuttosport, Paul Pogba is likely to leave Manchester United in this transfer window due to his growing problems with Coach Jose Mourinho.

The Bainconeri still have a couple of weeks before the end of the transfer market and a return for the World Cup winner would complete their insane transfers in this window.

The source suggest that Juventus could swap former Roma midfielder Miralem Pjanic with the Frenchman to be able to land Pogba back in Turin.

Mourinho is a huge fan of Pjanic and it is believed that Juventus could offer the player to the Red Devils if it means getting the Octopus back to the Allianz Stadium.

Pogba and Pjanic never crossed paths with the Old Lady, as the Bosnian was signed by Juventus right after Pogba was sold to Manchester United in the summer of 2016.

一換一定係祖記賺
不過 source 係 Tuttosport
都係唔好發夢

換到=upgrade，又解決到中場問題
不過都係FF下算

Allegri: No more signings

Max Allegri has confirmed that there will be no more incomings at Juventus this summer. “We’re already competitive as we are.”

都體得個吹字

屌你老母

點對點upgrade都係唔得，冇後備

老師始終都係更依室大佬

春袋就大

咁佢係咪即係話尼維特講大話

蝗者獌今年又洗咁多錢
賣普巴套現真係唔奇
不過買家好大機會係蝗疤鈀
唔係我地

今年其實佢地好似洗咗60m都無
高層好似唔肯放水買摩佬啲 target
所以我覺得摩佬幾唔鍾意都會留返普巴

再賣普巴獌都冇人用

Daddy捉鬼>>>all

盼施丹番嚟做幕後練人好過

施丹返黎=big signing

練佢個仔

留意返星期日有超級盃

Chiellini on Caldara "He had everything needed to do well here. But these are the dynamics of the mercato. The great signing of Ronaldo involved sacrifices & that was unfortunate for Mattia. I feel sorry, like all Juventini, because he's a player who could've stayed for years."

如果第日有機會買翻就好

Empoli president Fabrizio Corsi "Did we sign Antonino La Gumina in synergy with Juventus? Not at all, but we do have a great relationship with the Bianconeri. If La Gumina does well then I can say that Juventus will have the priority to sign him."

球皇片睇落都唔錯

Decisive days for Pogba; His agent, Mino Raiola, wants his client to leave Manchester United but the English club does not have the intention to sell him. Barça's dressing room would love Pogba to join. [@gerardromero]

死肥鬼想普巴轉會
但唔係返祖記，係去疤

祖邊有錢買

啱聽
我地都係j下屎仔算啦

[SPORT] | A preliminary agreement have been reached between Barcelona and Paul Pogba.

劇本就係
普巴過疤
sms過獌
我地只可以期望屎仔成長

史仔賣唔出了

有緣冇份

有buy-back cause,希望佢過到去踢好啲啦

我覺得佢返嚟爭一席之地難度太高喇
Bernardeschi,Cuadrado屬於意甲一流水準嘅球員喺球隊定位都只係爭輪換時間 而家想喺祖記一隊立足嘅水平要求越嚟越高
ACL傷完之後踢得好嘅唔係話冇 但失敗例子真係太多喇
Audero,Cerri兩個上季意乙搵食嘅都R到1m租借費 Pjaca 2m借出去咪又係因為衰傷病風險大

佢已經玩完
C朗都買埋番黎
下年馬總又唔知睇中邊個

明明加盟個年係上位時機但又傷兩次
上年出返黎，借去史浩克04上陣機會又唔多

Bernardeschi暫時未踢出水準
希望佢今年大爆發

見啲人話係1-2年後用嚟買基艾沙嘅籌碼嚟

身型暫時幾fit
不過熱身賽睇得出佢未上力

依家前場都幾滿人，佢又大爆發都唔知出得邊個

如果打433，佢打左翼又麻麻地，右翼又要同大盜同Dybala 爭

佢係後備真係有d哂料，文仙尼實係咁叫佢轉隊

阿sa冇計 把握唔到 連kean都入到波

暫時以實力計佢都未有能力係我地度立足
正選唔洗講
後備佢仲要同大盜 貝貝 左翼版文素爭
賣出去拎下經驗都好嘅
最緊要有buy back

Pjaca賣左
係咪會簽返一個

哥斯達都打得右翼
而且平心而論高佢一班

唔會
前場人滿先賣遮

係
哥斯達又可以係右邊cup大位射

唔止一班啦

但我地冇正前啦
得返m子
左閘又冇後備

迪迪仔

Milinkovic-Savic's agent (Kezman) has an offer of €100m from an unknown Italian club. [CorSport]

一定唔係祖記啦

如果唔賣比真歷，邊有錢買
今年組軍完成架啦
等睇迪奶果d眼神防守啦

諗起迪奶同比真歷啲眼神防守真係

放前番一格解放未，屌奶星

After signing Perin, Emre Can, Cancelo, Cristiano & Bonucci. Juventus has closed the incoming market. [Romeo Agresti]

FF 完

個陣算係完整啦 依家都係需要改善中場啲分工同配合

話左

Sporting want Sturaro
By Football Italia staff

Reports in both Portugal and Italy state that Sporting CP are keen to sign Juventus midfielder Stefano Sturaro.

The Italian international has been linked with an exit all summer, but so far no club has been willing to meet the €20m asking price.

Fiorentina, Leicester City and Genoa have all been linked with Sturaro, but both Record and Sky Italia report that Sporting have now entered the picture.

Sturaro made just seven Serie A starts last season, as well as making five appearances in the Champions League.

See the latest Serie A predictions and betting tips with

我想信呀 但係鑊鑊都係傳傳下就冇下文 會唔會好似伊亞鳩達咁樣磨到合約到期

作客波衫

又ok喎

好休閒服feel
btw Jeep鐘意逐個字印上去多過今年主場成塊膠咁

今年我最鍾意件3rd kit, 黑色+螢光logo果件

yes
隻色靚,已入手

我等有貝仔印買

訂左賓坦古，等字到

唉又要送錢

印我個名嘅邊個好

（已有3rd jersey朗)

今年主場唔買了，塊膠磨lin

熱到PK
同埋白色領,不了

堅靚

唔再賣人已經偷笑

買前鋒啊！左閘啊！
屌你老味馬路達

乜撚野有機可乖？字都未識打

波都未一齊踢過就不和 報紙佬份人工真係易賺

It's done: Sturaro on loan to Watford including an option to buy outright for €18m. [Premium Sport]

拜拜屎仔

屌老母都無用
唔賣人根本無位買人
宜家一隊得三個青訓，姐係最多可以得廿四個可以註冊，應該賣完屎仔先剛剛夠
一係就買廿歲樓下唔洗註冊嘅
不過係咁嘅，前鋒不如留翻kean好過，起碼親生仔
左閘後備照計應該搵迪迪仔，而右閘就搵大盜，直到s37復出
迪奶成個轉會窗都無人提，應該賣唔出
講真寧願用咁嘅陣開季，都好過宜家先黎亂買賣

57秒
rugani示範左應該點做先可以阻止c朗入波

笑死

前鋒留Kean啦
左閘已經放棄了
甩到史仔真係還得神落

仆街 option to buy唔係obligation to buy

迪奶真係永續
下季肯撚定又場場正選

琴日先第一次一齊操

決定好了，第時教個仔做體育記者
鳩嗡當飯食

左閘有Spinazzola

🇮🇹 📰 | Front page of Tuttosport:

Marcelo continues to contacts Cristiano Ronaldo, who speaks with enthusiasm of the Juventus environement.

CR7 effect: Meanwhile, even Real's physiotherapist arrives in Turin.

"Marcelo calls Juve"
@IndianRegista

琴日睇到真心笑左出聲

唔賣辛度點會簽到

試完仲唔彈鐘咩

麻撚煩 快d躝啦條仆街

肯定彈

好刻薄

又係時候諗標題

[1001又唔開post]

The contacts between Juventus & Watford in the morning were negative. Sporting Lisbon are also in the race to sign Sturaro. (Romeo Agresti)

空炮了

借都無人要

footballitalia
‏

@footballitalia
44m44 minutes ago
More
Stefano Sturaro’s move to #WatfordFC has reportedly collapsed, as the English club couldn’t agree with #Juventus on the structure of the loan. …

Topic

1001